# Chinese translations for PACKAGE package.
# Copyright (C) 2016 ORGANIZATION
# henorvell <comword@live.com>, 2016.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: \n"
"POT-Creation-Date: 2016-10-20 21:04+0800\n"
"PO-Revision-Date: 2016-10-20 21:18+0800\n"
"Last-Translator: henorvell <comword@live.com>\n"
"Language-Team: Chinese (simplified)\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Generated-By: pygettext.py 1.5\n"
"Language: zh_CN\n"
"X-Generator: Poedit 1.8.7.1\n"

#: lang.py:44
msgid "Language %(la)s applied successfully."
msgstr "成功应用%(la)s语言。"

#: pluginmgr.py:23
msgid "Loading plugin: %(name)s , %(desc)s"
msgstr "加载插件：%(name)s , %(desc)s"

#: pluginmgr.py:28
msgid "All plugin:\n"
msgstr "所有插件：\n"

#: plugins/dicebot.py:9
msgid "dice"
msgstr "骰子"

#: plugins/dicebot.py:46
msgid "%(comment)s Result: %(dices)s+%(addition)i=%(result)i"
msgstr "%(comment)s 结果: %(dices)s+%(addition)i=%(result)i"

#: plugins/dicebot.py:48
msgid "%(comment)s Result: %(dices)s%(addition)i=%(result)i"
msgstr "%(comment)s 结果: %(dices)s%(addition)i=%(result)i"

#: plugins/dicebot.py:52
msgid ""
"Dice bot usage:\n"
"/dice [COUNT]d[LIMIT]|[ADDITION] [DESCRIPTION]\n"
"Randomize a sort of dices and add them up.\n"
"[COUNT] should be less than 100.\n"
"[LIMIT] should be less than 100.\n"
"Examples:\n"
"/dice 2d6\n"
"Result: [1, 2]+0=3\n"
"/dice 6d6\n"
"Result: [3, 5, 4, 3, 2, 4]+0=21\n"
"/dice 6d6|4 Testing\n"
"Testing Result: [5, 5, 6, 3, 2, 2]+4=27\n"
"/dice 3d20|-5 Checking\n"
"Checking Result: [9, 1, 20]-5=25"
msgstr ""

#: plugins/help.py:8
msgid "help"
msgstr "帮助"

#: plugins/help.py:13 plugins/xmpp.py:52 plugins/xmpp.py:72 register.py:36
#: register.py:40
msgid "Type /help (plugin) to get help. Type /listplugins to list all plugins."
msgstr "输入 /帮助 (插件名称) 来获得帮助。输入 /列出插件 来列出所有插件。"

#: plugins/logg.py:21
msgid "startlog"
msgstr "开始日志"

#: plugins/logg.py:24
msgid "This session is being logged."
msgstr "当前会话正在被记录。"

#: plugins/logg.py:30
msgid "A new log started at %(time)s"
msgstr "一个新的记录开始于%(time)s。"

#: plugins/logg.py:32
msgid "stoplog"
msgstr "停止日志"

#: plugins/logg.py:37
msgid "The log is stopped at %(time)s"
msgstr "当前记录在%(time)s被停止。"

#: plugins/logg.py:39 plugins/logg.py:50 plugins/logg.py:61
msgid "This session is not being logged."
msgstr "当前会话未正在被记录。"

#: plugins/logg.py:41
msgid "pauselog"
msgstr "暂停日志"

#: plugins/logg.py:46
msgid "Current log process paused."
msgstr "当前的记录进程暂停了。"

#: plugins/logg.py:48
msgid "This logging session is paused."
msgstr "当前的记录进程已经被暂停了。"

#: plugins/logg.py:52
msgid "resumelog"
msgstr "恢复日志"

#: plugins/logg.py:57
msgid "Current log process resumed."
msgstr "当前的记录进程恢复了。"

#: plugins/logg.py:59
msgid "This logging session is not paused."
msgstr "当前的记录进程没有被暂停。"

#: plugins/logg.py:63
msgid "lslog"
msgstr "列出日志"

#: plugins/logg.py:70
msgid "rmlog"
msgstr "删除日志"

#: plugins/logg.py:79
msgid "catlog"
msgstr "显示日志"

#: plugins/logg.py:116
msgid "Log directory not exist, creating..."
msgstr "日志目录不存在，正在创建..."

#: plugins/logg.py:126
msgid ""
"Log bot usage:\n"
"/startlog\tStart a new log session.\n"
"/stoplog\tStop current log session.\n"
"/pauselog\tPause current log session.\n"
"/resumelog\tResume paused log session.\n"
"/lslog\tList all logs.\n"
"/catlog <LOGNAME>\tShow log.\n"
"/rmlog <LOGNAME>\tRemove log.\n"
msgstr ""

#: plugins/privilage.py:20
msgid "Username: %(username)s has privilage %(pri)i."
msgstr "用户%(username)s 拥有权限%(pri)i。"

#: plugins/privilage.py:22 plugins/privilage.py:27
msgid "Username: %s info not exist in database."
msgstr "用户%s的信息不存在，创建中..."

#: plugins/privilage.py:30
msgid "Set user %(username)s privilage to %(pri)i successfully."
msgstr "成功设置用户%(username)s的%(pri)i的权限。"

#: plugins/privilage.py:32
msgid "setpriv"
msgstr "设置权限"

#: plugins/privilage.py:41
msgid "getpriv"
msgstr "获取权限"

#: plugins/privilage.py:59
msgid "Username: %s info not exist in database. Creating..."
msgstr "用户%s的信息不存在，创建中..."

#: plugins/privilage.py:70
msgid ""
"Privilage system usage:\n"
"/setpriv\tSet user privilage.\n"
"/getpriv\tGet user privilage.\n"
msgstr ""

#: plugins/users.py:25
msgid "getuinfo"
msgstr "获取用户信息"

#: plugins/users.py:39
msgid "User: %(user)s not found in database."
msgstr "用户%s的信息不存在。"

#: plugins/users.py:50
msgid "In %(dict)s has %(info)s"
msgstr "在%(dict)s拥有信息%(info)s"

#: plugins/users.py:52
msgid "Result: %(res)s"
msgstr "结果: %(res)s"

#: plugins/users.py:54
msgid "setuinfo"
msgstr "设置用户信息"

#: plugins/xmpp.py:86
msgid "%(username)s: Insufficient privileges."
msgstr "用户%(username)s，权限不足。"

#: register.py:25
msgid "The help of plugin %(pluginname)s is not being registered in manual."
msgstr "插件%(pluginname)s的帮助信息未在手册中注册。"

#: register.py:36
msgid "Command %s has bad alias name."
msgstr "命令%s的别名错误。"

#: register.py:40
msgid "Command with alias name %s can't be found."
msgstr "拥有别名%s的命令无法被找到。"

#: register.py:44
msgid "Command %s can't be found."
msgstr "命令%s无法被找到。"
